陳浩天算唔算仲廢過左膠

講就無敵,做就無能為力

唔做野都可以呃到咁多人科水點會廢

鍵盤戰士只懂負評